屋企上網死左

有無和記巴打都係

仲有人用和記？

觀塘巴打表示仲用到

隔離油塘仲用到

和記寬頻 事事關心

D燈閃左好多下，電壓唔穩，好多野都死。

和記 已經第3日上唔到網 荃灣區

咁呢個就係你不嬲都上唔到網姐

百里香仲開唔開

之前用香港寬頻都未試過

用緊和記 冇事

一剔過
今日星期日 唔開

唔知
今日本身唔開,唔知聽日開唔開

天水圍冇事